我有個方法去查證自殺案，有無涉及滅口

要集齊好多人，一齊去出發去案發現場，逐家逐戶問。同埋係現場往組案情。

因為每一個人都會見到現場既人，街坊，案發現場既環境，之後港共郁手滅口都好難掩蓋消息

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

所有手足即刻寫一份
不自殺聲明
交俾信得過嘅人

不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

7/9機場更新 求求大家

另一方面有冇方法證明到
真係有班人走路軌逃生 行去美乎爆門上返地面
講真如果係假去美乎站check 下
冇嘅話 我覺得呢班人唔係完全全部走甩哂
可能有人被武警捉到或打死
再加上隔離post綜合呢幾日好多突發命案

利申：命案雖然平時都有但.....套入831封旺角太子站疑打死人咁多野..就

更何況路軌走左既人....就只有一個人出嚟講

呢班人好撚危險

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。